有無人試過公開考試出貓？

有無比人捉到

ip都唔使check

自首post?

青衣臭鳩有冇咁做就唔知，I大校內考試佢自爆過出貓

試過
就係尋日考Econ
有樣野唔記得
拿拿林去廁所拎張鞋底cheat sheet 睇，機會是留俾有準備的人

報左警

連中學考試都未出過

報報報 浪費警力好好玩?
香港言論自由就係衰係你地班報警撚手上

講得好

都係唔報了

浪費警力，香港資源就哂係你地班友度。

試試佢
試完話我聽

無試過公開考試出貓
但見過大學考一科勁難
有成幾十個人去廁所
有啲一個半鐘去兩次

有
將幾十張chest sheet放咗入個腦度
唔識就係個腦海度搵返出嚟

Cheat sheet

MK大學

唔好意思, 我個腦勁過用cheat sheet
我成日都覺得自己超強記憶力就係種出貓

公開就冇 不過小學試過抄人抄到100分
明明平時好差
我諗個老師都知咩事 不過冇爆出嚟

笑撚左